眾新聞 英最高法院院長韋彥德：倘違良心將辭終院

眾新聞
英最高法院院長韋彥德：倘違良心將辭終院
Mar 18, 2021

眾新聞
73K subscribers

英國最高法院院長韋彥德（Lord Robert Reed）在英國國會聽證會視像會議上表示，定期與英國外相及司法大臣檢討1997年起委派英國法官到香港終審法院擔任海外非常任法官的安排，並預期短期內有下一次會議。韋彥德無透露會否有決定，但確認會基於香港近日狀況考慮立場，強調如果任何破壞司法獨立、法庭違反法治舉動，「如香港情況到了一個地步是我們基於良知不能再做下去」，自己便不會擔任終審庭法官，或提名其他英國法官來港擔任終審庭非常任法官。

姐係佢一辭香港就正式收埋皮

實唔會辭㗎，所有政治冤案都唔會有海外法官

97年已經正式收咗皮
當時溫水煮蛙 唔覺姐

告暴動，國安法果陣都話係正式收皮

而家係畀個signal西方 d非常任法官都走
香港永遠唔會再入返普通法體系

原來佢覺得仲未有事

收皮又點，大撚把鬼佬爭住奶

政治案都唔輪到佢哋審即係繼續扮傻

中共實唔會影響鬼佬，但會影響其他之嘛

「法律本身都可以踐踏法治」
呢句講得非常好 嚟點醒一堆以為法律至高無上嘅黃屍

Call英國戰線去輔導牠